作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 盧卡古,華舒福,MK仔,馬斯亞 加上關鍵王連加特.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

中兩隊

又保送

唔係內定都唔信

中返曬

再落多去一次啦咁

重有果隊名都叫唔出

球員名可以點改

加上我地4大尖刀 盧卡古,華舒福,MK仔,馬斯亞 加上關鍵王連加特.. 根本場場大炒,,,,

淨係諗到關鍵王伊巴

漏左伊巴囉阿迷
咁夜唔訓等抽籤結果

伊巴係未知數

關鍵王連加特

痴線

點解可以中番哂?

曼聯敵人只有自己🤘🏻🤘🏻
唉好想玩玩了

屌。。。最後果隊真係名都叫唔撚出

推背圖

關鍵地廢

點解皇者曼籤運咁撚好

唔係點叫皇者曼

隊伍 賽 勝 和 負 得球 失球 球差 分
賓菲加 6 3 3 0 8 4 +4 12
巴素利 6 3 2 1 11 10 +1 11
曼聯 6 2 3 1 11 8 +3 9
莫斯科 6 0 0 6 3 11 -8 0

一定係咁

淨係改4大尖刀同關鍵王又可以再用

關鍵王點睇都係普巴啦

一年無得踢姐又反話又曲線又剩
你老母臭閪死馬撚
鏝同痢唔撚好簽？

屌

你痴線架

好波

屌一開頭以為睇撚錯 點知真係中晒

ching sick ball？連仔點睇都係play marker

SHORT撚左

環保文

癡線 好簽黎講邊個夠獌黎

講得好

曼

阿狗就係咁低賤
英超果幾隊邊隊失手跌落歐霸都打撚爆隊垃圾阿啦

同意

As a fish pull the sudden combination of both the group was laughing

Tell the truth with the direct declaration of the first name of the first baa were.

So that I am the class of fish pull suddenly no mood to the night of the air wave, I also analyzed the first guest baa Jia, not fun friends of the Portuguese wild, 6 points stable array

(If you can go to the final meeting will see the face) I really have the Department of the wind through the field .. Man half force enough WIN, and 6 points

The last team, I even do not remember me even the young army to practice is ok, and 6 points

Plus my 4 big knife Luka ancient, Huashu Fu, MK Aberdeen, Masia plus key Wang Lian Ghat .. the basic field speculation ,,,,

18 points on a certain .. Department of the air under the broken break to lose the ball. Link side of the ga game, I am not interested, we see 16

P.S. than d-ga opponents fish pull sudden ..is insult .. ha

屌你google translate

fish pull the sudden = 魚拉突

Luka ancient, Huashu Fu, MK Aberdeen, Masia plus key Wang Lian Gha

Luka ancient = 盧卡古
Huashu Fu = 華舒福
MK Aberdeen = MK仔
Masia = 馬斯亞
key Wang Lian Gha = 關鍵王連加特

佮

P.S. than d-ga opponents fish pull sudden ..is insult .. ha

改nigga四天王

盧卡古 普巴 華舒福 馬斯亞 4大nigga

竟然睇得明

bin

係咪有突權

算啦 同獌狗講道理仲慘過同女人講道理

無名英雄馬達
叛逆馬姓兄弟

是但搵隊一線球隊都難

年年都侮辱魚拉特

最威豬14年贏R霸 Fight底所有二線隊

屌你, 公司笑到個人震哂

UEFA年年都要侮辱我獌